[求大家]停一停 諗一諗

10.1 發生左好多事 好多核彈
但係我地根本冇充分發揮威力
要集中煲大幾件事 要用輿論 用文宣

琴晚到今朝 有唔同既人提出唔同既活動 但係冇一個係可以召集到多人

點解我地唔做足文宣 吹行曬雞 先行動？
你幾個鐘前先做文宣 邊有可能叫得多人出黎？仲要分散地區搞？ 每區又冇planning咁 最後可能每個地區得幾十人 到時咩氣勢都冇曬啦 只係白白消費緊10.1發生既事
仲有咁多位手足都唔係鐵打 你連續幾日吹行曬雞 體力會消耗得好嚴重

與其少人行動 人丁單薄 我寧願真係做足文宣 人人都知行動細節 人多勢眾咁行出黎 話比全世界知香港人唔會認輸！

我知大家好嬲 但係咁係唔夠 我地係要全香港既人知道發生緊咩事 要全香港既人都嬲 都一齊出黎

做足文宣
凝聚全人
做足準備
今個星期日再出黎

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

求大家真係 停一停 諗一諗
做足文宣 做好planning

鬆散既行動 只會消耗大家既資本
希望大家好好組織下啦

推一下

推

Push

真心 預左比人鬧 但係唔該諗清楚

P牌幫推。

好多人唔用LIHKG。即興活動，好難聚人。就算我有睇Post，但你係活動前幾個鐘先吹雞，我想去都去唔到

大型活動，傳媒幫手宣傳係重要的。人鏈都宣傳左超過1星期嘛

Sorry 唔小心禁錯負皮

你講得好岩唔好當全世界都用連登 即興真係好難聚人

真係起碼5日以上文宣先夠人

多謝你

冇錯
要聚多d人先有效

贊成👍

多謝贊同

自推

冇人理

P牌仔幫推

Agree
明白你意思
我都係咁諗

thanks